獨遊東京有冇人join

小弟 27DEC-01JAN 獨遊去東京， 想睇下有冇巴絲都係呢段時間去.

Thinking of doing some sight seeing, grabbing food or drinks, maybe hit up a club or something. Let me know if any of y'all are down.

利申我係由加國出發

PM me if you want to link up. Or we can set up a TG group, whatever works.

你肯坐SKYLINER先JOIN

第一點解唔肯, 第二點解一定要坐?

因為去東京唔坐SKYLINER不如唔好去

唔明點解要我陪你坐， 但係我都應該要坐skyliner去。

獨遊但又搵人join係咩心態?

如果遊加國我就join

啲friend唔得閒 逼住一個人去。 有伴好玩啲咁解咋嘛.

會去獨遊嘅人九成都係因為鐘意獨遊
唔係獨遊嘅人即係本身有伴

去獨遊又揾人join到底係咩概念
而且有伴點解就一定會好玩咗

大把獨遊上黎問「幾號至幾號有無人係xx？可以一齊出黎食餐飯」
係到r fd
睇到都覺得奇怪